最低工資話凍結 通漲樓價會唔會繼續升

有無連登經濟學家答到我

依個世界冇嘢阻到樓價升

人工無加 物價照加公平咩

連登股神個倉有無凍結左先？

樓價同人工 物價好似脫咗勾好耐

唔加咪唔加 拎最低工資嘅人都唔會理樓市啦 公屋租金就關佢地事

以前連登仔又話加最低工資會搞到大通漲
今年唔加會唔會唔漲

食飯都要錢 餐廳會唔會凍兩年唔加價

on9，樓價不嬲唔洗睇經濟
如果要睇經濟，應該有高有低，自沙士後一直升，所以同經濟脫節左好耐啦

今年最少升20%啦

正常多少少講

依個世界冇嘢阻到香港樓價升

一定唔會
冇加最低工資嗰年佢都照加價，邊關最低工資事

點解會咁 點解物價仲會加

深圳2021最低工資$24.4HKD (20.3RMB)
台灣2021最低工資$44.3HKD (160元)
韓國2021最低工資$61.6HKD (8720韓元)
日本2021最低工資$74.8HKD (1013JPY)
加拿大2021最低工資$92HKD (15.2GBP)
英國2021最低工資$94.5HKD (8.91GBP)
澳洲2021最低工資$117HKD (19.84AUD)

香港2021最低工資$37.5